強國學生表演fade away跳樓

he is mother fucking dead

最後死咗？

唔好咁痴線啦大佬

智商低係咁

吸完毒？

Loop左好多次

佢做乜野

低位背身單打, shoulder fake, 轉身再fade away
成個過程一氣呵成, 精彩精彩

藍波撚

And the Darwin Award goes to...

藍波狗

企牆嗰位食花生咁款

Kobe嚟

屌
睇左好多次
笑死

唔敢空氣射波了

冇學噠噠噠

我屌 我屌 我屌我屌我屌 嗱

湖迷

Kobe

真是牛逼死了

Fade得遠過佐敦

呢鑊真係飛away

藍波都是弱智

柒撚到

有冇人可以cut出黎變gif

想知最後點

JM9達爾文獎

啲玩具撚真係特別on9

Fade away變pass away

佢明明想見到kobe

玩具撚

原來玩具撚真係會周街fade away

nmsl

呢隻畜生都算死得有價值，起碼搏到其他人一笑

抵死啦支那仔

向kobe致敬姐

去左搵kobe

得兩個人有反應
其餘全部食花生睇佢跌落街

打籃球既 智商真係比較低少少

真係得藍波撚先會打空氣波

幾樓？

真係好柒 好似有精神病 行行下街都見過有人投空氣籃係咪以為自己好撚型

屌你 笑撚到我
希望真係支那仔黎

Jo mud 9?

笑死 玩具撚

唔死都冇用
By the way,
he missed the shot.

好似啲fd捉得住對腳

都應該幾高下 啲人個頭望咁低

fade away定pass away?

應該俾返個達爾文獎佢

有無新聞?
好想知果兩個fd救唔救到佢

算唔算花式自殺？

Kobe ~ r.a.p

玩玩具係咁

應該係太掛住Kobe所以早d落去見佢

企最近條老嘢完全食花生，明明就係隔離完全乜反應都冇，仲要生牛牛睇住個靚仔跳落去

屌你老母最近佢果個係到食花生
反遠有兩個反應快即刻想扯住佢

背景音樂又幾夾喎

應該夠唔返，慢鏡睇跌落去嘅速度快過嗰兩個人嘅手速
佢哋串手過去嗰陣，我估個靚仔已經跌咗落去

落出去似地面

Fade撚到落地獄

咁最後有冇死

媽咪，我抖閪上熱門吖

想見高比？

求新聞

高樓黎？

扮射波真係好撚戇鳩
希望條友冇事啦

可能不嬲都覺得佢on9 心諗

籃波玩具撚

算And one?

好啦好啦，呢球當穿針計三分啦

諗返起以前中學走廊嗰啲

唔死可以打NBA
呢套動作唔係好多人做到

騰空時間仲長過MJ，MJ得0.92秒，佢起碼4-5秒先落地

mamba

應該唔高啦
右手面係地面嚟
不過條頸有無事就唔知囉

唔好咁搞笑ok?

睇落似捉唔到 捉到以一個成人既磅數加上地心吸力 個兩個朋友如果捉到 應該上身比佢扯一扯 甚至比佢扯落去 或者捉到都無力捉得實

佢個旋風腿

Natural selection

Kobe no pass

有冇新聞睇

唔係高，應該死唔去

好難講，睇個勢似頭落地

我就咁睇右上角隔離唔係平地黎架啦咩 不過咁on9抵佢死啦

本身可能有時間翻到身，好彩啲FD走去捉尻着佢隻腳

明顯點睇都捉唔到

轉身pass away

真係有資格去申請

成撚日喺街行行吓無端端扮射籃

係戇鳩得滯控制唔到自己行為 定係覺得自己好撚型

飛到咁，點守

明顯點睇都捉到

佢個距離同衝埋去果兩個差唔多，未必救到
最痴線係最近果個，根本跨一步就起碼捉到條友隻腳

現實好多人都會黎唔切反應 只係會停係到

救人個2個動作同步到

100%match

比想像中更好笑

l牆身咁矮

鄧肯

今年都40幾lu

如果五樓跌落去，兩秒已經落地

係轉身pass away 先岩

呢首咩歌 好熟
好似係日文歌

屌, 我唔想落地獄呀

以前有個肥仔同事成日投空氣籃
我一直懷疑佢係弱智

Dear International friends: 7.21 Yuen Long Terrorist Attack

做乜鳩

空氣射籃都咁撚大動作真打波可以飛去邊

嘩屌嘩屌嘩屌

最接近kobe既男人

已經係過去式

個姿勢十足十洛克人跳起

有聲

玩具撚係咁

最後有冇入到

人生fade away

died doing what he loved

poetry in motion

the last dance

但大家既眼神係向下望
如果係平地 應該有人會跳過去睇下佢有無事

花式自殺

唔驚，下面d 水成2層高，跌唔死嘅

Fake到臭晒點黎得切反應

條片竟然係講廣東話

咁都唔叫偷步？

隔離好似係個平台？

最近𠴱個淨係望，唔申手救。

Fade away 變pass away

中二病發作致死

他妈的太牛了

好矮姐 應該死唔去

屌你好撚狗

好似啲猩猩咁冇事鍾意打下個肚

無限loop 黎睇

呢個係化解自己仆街既柒 都叫有原因

唔使mark 人？

空氣射籃都有反作用力

以前PO入面既人講跳樓死會一直重複

老老實實，白杉果個
條友真心博命去救
佢沖得太快或者比人推，隨時佢都落街

其他果啲企隔離都呆撚咗

好治癒

留名等新聞

哇屌。。。哇屌哇屌哇屌哇屌

Nba可造之材(鬼國)
屌唔係 係Cba

重刷姐

最近果條友係望去地下而唔係望去條友
似跌左落去

屌，本身成隻太陽蛋塞左入口，笑到原隻噴番出嚟

如果放係足球到即係咁

係得玩具撚咁on9會做啲咁嘅野

諗起讀中學個陣
d籃波撚行行下都整個fade away

最上面近住圍欄條友全程食花生

大陸d牆可以咁矮 又無圍攔
都幾撚癲

見到地面，估計可能得幾層樓高，未必死嘅。

1.1-1.7都見過 好似係 夠你半身就合例
利申： 做it

不過老實講好撚多人見到咁嘅情況第一下個腦都係空白左

拍片條友係到：嘩屌呀屌屌屌
好撚好笑

Fade in

地堂腿fade away

幾層都夠死 on9

其實好想知最後點

後腦落地

後面有地面，應該得一樓跌佢唔死既

雖然片入面附近嘅人實有人識佢
但罕有地見到中國會有人在乎呢d意外嘅當時人/傷者，而唔係若無其事
呢一球fade away，見證到中國人嘅質素崛起，值得拎3分

高比上身

真正嘅花式跳樓，精彩

隔離齋望個條友 係向下望 應該跌左落樓啦

RIP

隻腳仲轉幾個圈圈
當時以為自己竹蜻蜓

did he diededed?

正宗花生友

break dance黎

你知佢一定會 fade away
但都係mark唔到佢

fade 落樓

係佢跳得高定係個欄矮

打藍球 個個都係咁 好撚ON9

藍狗係咁上下
香港咪一樣, 手中無球心有球

達爾文獎

強國邊度

嘩屌 屌呀屌 嗱

咁樣打法一定博到and one 留返下世射啦

教授 佢係咪 第一個fade away而死既人？
算唔算fade away仙人

捉到嘅話 0height 點解磅數仲要加地心吸力?

條友/班友on9開
扮射籃完全catch唔到attention

到條友碌落街先覺有d唔對路
係個視角有冇咁啱收到條友入鏡既問題

我飲緊野差啲噴咗出嚟

藍球撚真係好鐘意無啦啦係條街到扮射波
係咪控制唔到自己

隔離平地跳咩樓

NBA最新招式 pass away

下世上帝應該會編佢打nba 咁可憐

Fade away 一下變past away

華麗過身

最好笑係近果班明明可以救得切唔救
遠果班就衝過黎想救都救唔切

希望佢無事

睇境好似好矮者

他只有2個朋友

Jm9

我就係要呢啲

下世小心d

有無kobe火箭炮圖

fade away幾十米

下世做個黑人

用球員生命去投，入左？

見到段片唔知點解想笑又覺得好悲哀

其實應該幾高
留意下旁邊食花生條友, 佢向下望個角度
直頭係近90度, 可能都7,8層樓高

屌你老母笑到我噴汁

支那蝗：有幾錢賠？

用生命致敬高比

我起碼睇咗8次，左邊條友由睇到跌係得個頭郁，身冇郁

fade away 不管流下多少眼淚

0-2

有兩個隊友反應好快 其他跟本無理佢射空氣 所以咪撚以為好型

好賤啊

佢準備落去同高比仔 1 ON 1

有時係街見到D人冇啦啦跳射
就知係玩具撚+弱智仔

應該捉唔到
企牆邊條支那仔都望地下

有冇後續報道

哇屌，哇屌哇屌啩屌

有冇新聞報有冇死可以報名參加最on9既死法

佢永遠唔知, 呢球fadeaway 入定唔入

屌呢個都好笑

一路挨住牆條撚樣好似跌咗水蹲落街咁冷靜

跌水樽我都驚高空擲物整死人
佢更冷靜

練埋draw foul

拍個下佢兩隻腳都離左地
所以先行左一步

牛b!死了!

睇片果條友講廣東話，真係強國學生？

精彩

可唔可以pin

呢個變爆籃

姿勢幾靚

拍片果個我屌屌屌係香港人？

作為籃波撚
想同你講句
尼你老母

花式自殺？

雖然好慘
但好撚好笑

挨牆果個人好似食花生咁 連救人意欲都無

但理論上佢撞左上個平面 應該唔會轉出去 係佢自己再發力轉出去

大陸規矩，點解要救？救唔到分分畀人告推佢落去

聽講肚臍係人嘅重心，所以高唔過肚臍我都唔敢i 落去

走啦 我唔想搞大佢

你以後唔好玩玩具

廣州都講廣東話

搵香港同支那比

可能個「平地」係隔離樓嘅樓預黎

下場係點？？

睇挨牆個花生友低頭望落去個角度應該好高

唔好咁.. 搞到好多人落地獄

滕空耐過佐敦
Air稱號要換人了

而家啲5p仔惡撚到

已獲提名2020年度達爾文獎

就係你呢啲鳩頭喺街場話鳩人走步

點樣肯定係強國

I BELIVE I CAN FLY , I BELIVE I CAN TOUCH THE SKY

係咪知自己fake得唔夠真 所以落去請教kobe?

pin this one please

D人慢慢行埋去。

好似未死

咁咪可以型一世囉

點解要咁扮足球有冇空氣扭波

屌你

籃波狗真係特別on9
平時灣仔射緊tg都繼續玩玩具個班快啲一齊做 一齊死啦

點知佢係強國學生定香港學生? 睇條片個背景人仲屌屌屌咁叫 source?

應該係frd黎
如果係陌生人就唔同講法

尼你老母

仆你個街一齊落地獄啦

網上兇狠

題外話
This is art. Fade得真係好靚

原POST

老美:Fade away 都係跟MJ學既
中共:MJ你呢個動作害死中国人！

拍 左右右 三步

真正翻牆

下世投胎唔好再做支那種喇
及早解脫

有冇人可以解釋點解玩具撚咁鍾意係條街行行下跳起扮射波
又唔見踢波果班係條友冇啦啦助跑射波

咁似係街射空氣果D傻仔

絕殺！

動作靚到耶穌想搵佢打波

一個傳奇既誕生

專重返
係fade away + 湯瑪斯迴旋

亦都係終結

成世都有陰影

汽水罐

個動作靚到

肌肉記憶撚

cls

死左未?好想知

滕空耐過jordan

想知佢下場 如果我識佢 日日笑佢一次

又跳得幾高喎

得籃波撚先會做咁柒既野
從來冇見過有足波撚射空氣波插空氣花

你岩 數係咁計 但人類唔係機器 唔可能手臂180度捉住一個人 重量應該計算埋自身上半身重量 地心吸力個句係講錯左我意思唔係跳樓者純磅數

識救人個兩個擰轉咗面遲咗 望住嗰啲仲慢慢行

屌㩒錯負皮

人地趕住去搵kobe有錯咩

收皮啦，試下同人打場波做返個fade away你就知唔易垃圾 爭係識得個講字

地獄留咗位俾你
下面見

籃球

最近嗰個望住佢跌

咁又唔好淨係笑大陸仔
香港啲籃球撚咪一樣咁戇鳩

Faded

最左嗰個咁淡定食花生

點解唔係up 原片
而係用手機影部電腦

睇得閉路電視都唔方好結果, 如果無野笑下算點會睇閉路電視

點會預你做埋啲on9野跳落去

最後的表演

都起碼真係有舊野畀佢踢
唔會踢空氣

為籃球而生 為籃球而死的男人

死唔去仲柒

其實點知係強國

幾多樓黎？個欄低到咁

其實佢出手有機會救到
會捉到佢隻腳
之後好快其他人已經撲埋去

男兒當入棺

藍波撚真係特別on9

睇左15頁都冇新聞

變左藍球post 咁

如果佢出手攔一攔或者有機會
扯腳就難d 唔夠力會畀佢拉埋落去
畀著我 我都唔敢扯 隨時一齊死

屌你老味

可能係1樓冇事呢

a lot of guys have skill
and only one guy has this level of artistry

痴線，Fade到咁遠點mark

點解要籃球撚要成日跳起扮射波
又唔見足球撚係度跳起扮頂頭鎚,又唔見d排球撚係度跳起扮扣殺

諗唔到理由唔恥笑班玩具撚

好正

mean撚到

係fade away + 湯瑪斯迴旋 + pass away

真成撚日係街見d on9仔咁做

其實未必係支那人 不過都好撚好笑

搵到原post，應該無死到

佢係咪想去搵Kobe

去搵Kobe練Fadeaway

Harden

人生最後既一球

屌不自覺地loop咗十幾次

Foul in! And one!
可以跳去罰球線

CBA hell of fame

藍波撚唔死都冇用喇

係二樓 人冇事

冇死到，好似斷咗隻手咋

唔死得，不過都口腫面腫

件衫

真係唔知笑唔笑好

屌
笑撚到肚痛

foul!

Fade away 駁 windmill

我屌 我屌我屌我屌

佢頭果左右未收波 唔計步 現今計法佢係行左一步

笑到我癲air Jordan

呢一球真係代價沉重

果兩個反應好快

支那人本色

不過香港有時一撚樣
我試過比兩個藍絲圍我
想打我個款
周圍啲後生仔只睇唔理

呢招叫pass away啊

做乜撚野？自己成個白痴仔咁彈過去

高比後抑跳樓

腫到成個豬頭咁

仲著住air Jordan 笑死我啦，好肚痛呀

其實防守個個已經好好，只係籃球之神太勁

點解唔死㗎
死咗咪有達爾文獎攞囉

MK仔打波撞親個頭

Air jordan
唔慌唔air

See you Again

其實對班細路仔都做成好大陰影既

好有心 其實撲去救個兩個

個個咪連登仔黎

其實呢張gif係咪佢係醫院自己loop返當初點飛落街

無得同KOBE打波lu

即刻諗起好多年前呢單嘢
不過好似係假新聞

呢條友係專登跳落去
不過中國年年都有好幾單呢啲
每次睇完都好想知淨低啲人點夠膽行埋條路

靈堂失火

jordan brand會唔會考慮搵佢做代言人??

左側面重創，好似俾雷神個戰鎚打中咁，都唔知要唔要做整形手術
喺醫院先拍照後包紮？左邊個袋係咪佢女朋友俾嘅

樣都係其次 唔知會唔會癱⋯⋯

佢頸椎側咗，但應該冇事。佢應該有用左手臂去擋住部份嘅衝擊力（亂估）

佢直情fade out埋

係咪真係佢﹐咁都搵到相

尼你老母咩死mk
仲咁撚惡

如果佢著Kobe的話 一早死咗了

可以放上抖陰 呃Like 了